今日係12月5號, 已經因為早上擘大眼然後訓番而遲到左2次

再遲多一次就無左勤工獎, 點算

夜晚返公司訓

diu i though me open post